Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (janvier et février 2021)
Slug: new-developers-2021-02
Date: 2021-03-23 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: 
Status: published


Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers mois :

  * Nicholas D. Steeves (sten)
  * Nilesh Patra (nilesh)
  * David Suárez Rodríguez (deiv)
  * Pierre Gruet (pgt)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même période :

  * Antonio Valentino
  * Boian Nikolaev Bonev
  * Filip Hroch
  * Maarten L. Hekkelman
  * Xialei Qin
  * Xiang Gao

Félicitations !

